今日五毛全面退場

講緊你哋呀傻仔，初選加自治法兩單嘢，
係咪未諗到個content plan ，未知講乜好？

使唔使幫你哋？垃圾，你哋有出糧㗎，快啲出嚟帶風向！